【武漢肺炎】獨家片段曝光 確診武漢夫婦威院逃走：我不怕

確診武漢肺炎的本港第四及第五病例、來自武漢的一對夫婦，前日到沙田威爾斯醫院求診後，曾一度拒絕隔離大逃亡，《蘋果》取得兩人逃出醫院的片段。前日（24日）凌晨3時許，一對經高鐵來港的武漢夫婦於威爾斯親王醫院求診後，因有武漢肺炎症狀，醫生要求他們入院隔離。豈料兩夫婦疑因擔心被長期隔離，以及要繳付昂貴醫療費用，從急症室拔足而逃。

《蘋果》獲得武漢夫婦逃走時的獨家片段。片段中可見，事發地點為距離威院急症室外100米的巴士站，兩名分別身穿螢光黃及黑色外套的醫院職員於巴士站成功截停夫婦後，雙方不斷理論。

職員苦心勸導夫婦入院接受隔離治療，惟婦人不斷向着職員指手畫腳、大聲說話，當中提及到「不怕」、「口水」等字眼，當時已戴上口罩的職員立即後退，但仍未放棄阻止夫婦離開。

惟婦人當時並沒有戴上口罩，大聲說話時恐怕飛沫四濺，職員即使已戴上口罩，亦可能已被婦人口中的飛沫濺中。身穿螢光黃外套的職員更不時擰轉面，兩人不時後退與婦人保持距離。不過，身穿黑色外套的婦人丈夫卻有戴上口罩，一直默默站在職員身後，默不作聲。

片段中沒有拍下及後情況，醫院職員最終報警求助，最終夫婦二人逃走失敗，由警員押送下返回醫院。兩人最終於當晚確診武漢肺炎，其女兒為夫婦的密切接觸者，昨日亦因發燒而入院隔離。

不怕仲走。。。

支持 傳多d

話唔驚又要走 我屌哂佢地老母呀

最撚慘係啲醫護咋
大家準備好同醫護一齊罷未？

咁近距離 無眼罩

個職員, 咁近距離畀個女人狂噴口水

你不怕又要睇醫生？
仆街快啲死

你不怕我地怕

屌佢老母唔怕又死去醫院
仲要唔戴口罩
保安rip

不如叫手足用魔法幫佢全身消毒啦

多謝林鄭俾佢哋坐高鐵落來

係文明世界隔離 = 真係隔離
係野蠻世界隔離 = 等死
佢地當香港=中國 唔想死所以先咁激動

對付呢啲生體武器要用火燒去滅菌

Push

由警員押送下返回醫院

我明明記得個女係自己走左，因為冇病徵
夫婦前日入院，琴日個女入院
中間發生咩事

屌佢老母
自私到

衞生防護中心傍晚透露，新增兩宗初步確診個案，其中一名是威院62歲女病人，其化驗結果對新型冠狀病毒呈初步陽性。據了解，其63歲丈夫同樣確診，兩人肺部影像「無花」。消息指兩人是內地人，從武漢來港，此行是探望居住在馬鞍山銀湖天峰的女兒，兩人被轉送瑪嘉烈隔離治療。據知其女兒昨晚無病徵，可自行出院。

乜撚野事？？？

都唔知個腦諗咩
黎得香港就係貪個醫療比較好
而家話隔離幫你醫又要走

你梗係唔怕啦 死到臨頭
其他人怕左你啊屌你老母 所以話大陸人真係地球癌細胞黎 自己死就算啦 仲要拖埋人落水 完全冇同理心

屌你老母 個女都唔知出院後接觸咗幾多人

港人自救

冇病徵就出得院？
但潛伏期有14日

最終夫婦二人逃走失敗

依個時候 即時槍決 冇人唔同意

「 0129 」 三罷勢在必行！

佢地唔怕死, 但怕無錢醫

有武漢肺炎而逃走，等同自願被獅鳥，程度達到叔一焦

其實咪同佢講話唔洗錢醫囉
可能就避免到
解釋完都話要走咁真係有問題

高溫消毒。

啲血噴到周圍都係
搵個窿埋撚咗佢算啦

直接火魔左佢算啦
順手殺菌

啲打字聲想點
聽毛毛？

佢地驚冇錢嘛都唔明班生番落黎睇完又唔醫

吸兩啖消毒藥水味就會好番咩外人落香港睇醫生，用緊人地醫療資源收貴少少好合理姐成班支那人認親認戚咁有事就死落黎冇事就踢開你死遠啲啦班生番

一槍射撚死佢算啦

咁死撚返武漢啦屌

原來唔係班狗捉番佢地架
之前又有新聞話狗捉

聽689以國家大義處理佢

我怕

我怕呀

呢d支那病狗死全家

屌你老媽你唔怕我怕呀

捉去火化啦

都已經無咩分別

支那人累人累己

咁你落嚟jm9?

咁就咪撚落嚟啦

呢兩件可唔可以即死
唔好浪費資源同害人

隔離治療 有咩問題
咁唔想醫 就唔好睇醫生啦

仲想走 周圍散播病菌

有冇考慮過 其他人 比你傳染點算

想死就唔好去醫院啦
返武漢啦

醫護人員 一陣比你感染左
你真正pk

有冇字幕。。。

屌累人累物

密切接觸者?

大陸仆街自私自利，點會覺得周圍播毒有問題，冇錢就最有問題喇
如果當時醫生同佢講入院隔離唔洗錢，免費醫，保證佢call哂成村人落嚟一齊隔離

垃圾支那人 希望情況轉壞快啲死

call速龍扑

要宣傳吓 落嚟醫好貴

個職員大鑊.....

不怕就唔使醫治
幫佢慳翻啲錢
費事話強迫消費
隔離後自生自滅
咪喺巴士站播毒
巴士站消毒咗未？

最賤人種 香港人

呢d就要合法射殺啦

大中華左膠去咗邊？
幾時接你哋同胞返屋企？

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

低等人種: 大陸人

唉呢啲人吾死都冇撚用

[封關否則醫護罷工] 九星連珠外憂內患踐踏中国大好時機

正pk 你不怕就返去武漢啦 又要落黎

啲黑警仲唔用啲最低武力打柒佢？

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

你唔怕 我怕呀垃圾

立即封關 唯一出路
立即封關 唯一出路
立即封關 唯一出路
立即封關 唯一出路

我同醫護一齊罷

國際戰線：求國際封鎖香港

捉佢果班狗

屌你老母，你唔怕，好多香港人都怕啊

唔洗錢係咪你幫佢俾？

支持 攬炒之母

內地手足

真勇武

仲未有人貼黃秋生

你怕

即時射殺啦屌

屌你老母 “你不怕” .....
是其他人怕你呀！ .....
智障 就 回 共產黨懷抱啦！仆街

無錢落乜嚟香港

勸佢老未。護送佢老未

過然係支那畜

老實講 對住依堆人即時開槍處決啦
有時好同認成龍講 中國人是要管的 因為本身太低劣

一齊多謝林鄭啦